新手想學攝影 咩相機好？

想學攝影好耐 但一路都係用iPhone影
唸住arnd $3000買部好啲嘅相機
最緊要輕、細，唔要Canon 80D嗰類咁大部嘅
有咩好介紹？

IPHINE

Iphone lightroom app 有得你學

陣間又有器材撚出嚟話你伸手黨

睇過Sony RX100 Mark 3好似唔錯

學渣車用咩車好
學畫畫用咩筆好
學打波用咩波好

minolta srt 101 / 102
全手動機械機
可以熟練 光圈 快門 iso 之間既關係

加少少買xt2

Sony A6000

RX100M3

XT20下wa
不過XT20買埋鏡頭都就黎3倍budget

加少少錢買LX10

Fujifilm X-E1 應該可以around 3000